[求職]乜依家做打字員咁好揾架？

有冇人試過

以前電視都播過除左打字
手作整野都有

呃完你又比d 野你做下有小小錢收
我估咁樣好難拉到佢地